龍珠超 後幾集預告

笑而不語 龍珠binc王又岀嚟俾人鞭多次

有無翻譯

放過佢啦

已經死咁多次

布歐訓咗打唔到 悟空揾占星婆婆捉菲利岀嚟binc

其他宇宙都搵壞人啦⋯⋯

但係係揾在生個啲

龜仙人都出埋場 變左iq博士之流既搞笑漫

咁辛苦練完又打唔到
個封面又畫到好似真係用果堆人咁
仆你個街龜仙人突然點到咁好抽
究竟我睇緊啲乜

湊數姐 少一個唔少

點解唔搵小雲
話哂都出場過 超勁

講真out布歐既主因係因為布歐識回血再生太屈